有無邊間酒樓唔係撐警？

發現啲酒樓通常都係深藍有無人知邊啲酒樓係黃？

放心 肯定冇

真係唔見有
所以啲廢藍先咁鍾意去

不意外，酒樓佬十有九都係無文化學識

有無手足開返間一定賺到笑

做得酒樓都係超長工時，佢哋邊有時間接觸資訊呀，咪就係靠啲廢老茶客同tvb

放題咪又係

飲食界真係深藍集中營

酒樓啲服務對象多數係咩人
倒自己米咩

絕對冇錯

心態問題者
你估班友唔識用fb whatsapp咩
落場大把時間啦
係要選擇性接受資訊又冇獨立思考有咩計
班友打工仲緊張過自己老闆
成日聽示威搞亂香港阻住佢做生意真係笑撚死
以為自己有股份呀

敘福樓算係黃黃地，不過要去天水圍呢